iphone充極都充唔到電

我部舊iphone se 用咗三年多，最近開始食電食得好快，用尿袋差電有時唔過電，以為係電線問題，但係買咗條新嘅都係咁。
上星期日直頭試過明明電話插著尿袋，電話顯示差緊電嘅時候，個percentage仲一路跌。
直至昨晚為部機差電，今朝拎上手時發現部機冇電，而家返工用濕電差緊，但係一直都開唔到機，只係出然冇電圖示。
究竟係部機壞定係電池收皮？要整幾錢？

點解你唔直接去Apple Store問

去ip門市換電400，唔知係咪所有形號都係咁多錢，自己去問下

一來我而家返緊工，二來要整唔知要整幾耐同要幾多錢。

你當我地係藍精靈

我個情況係唔係電池問題先？

叉電就叉電 乜撚野充電

我閪知呀屌你老母

你同嗰啲問會唔會大肚嘅傻仔有咩分別

通常係charging port
不過都係去apple問吓先

點睇都電啦
底板有問題仲比你玩到咁耐

叉

我依家答你三分鐘整好。你係咪去到apple store 就要人地三分鐘整好俾你？

你唔知 又咁得閒上嚟開post 唔識自己上Apple個網睇下？
你三言兩語就有人話到畀你聽你部機有咩問題？

點知啫想知咪拎部電話去ip門市問囉

而家係話俾你知如果粒電唔得可以拎去換，咁你話叉唔到電叉得慢，照你咁講應該係粒電問題囉，但係真正想知咩問題都係問番專業人士同埋拎部電話俾人睇，唔係就算幾專業你唔俾實物人睇，人哋都係答你唔到嫁啦

手機傳心師

叉電呀 充你老母咩

第一代都咁耐，換新SE啦

充你老母

充你老母,死大陸仔

請善用google，預約咗大約要擺低一兩個鐘

叉電下化

充電都變埋蝗語 lihkg質素

如果係部機壞仲著咩
幾舊水買舊電都唔寫得 學咩人扮SE撚
根本就係窮撚一名就真

如果只係換舊電就得，我放工即刻去，我又唔係幾舊都畀唔起，最怕就係畀完幾舊水換完電之後又唔得。